想問香港邊度買到亨利衫？

搵左勁耐都買唔到
呢款
有無巴絲知邊度有

最好灰色短袖，我想買兩件

波衫鋪印字啦

take5

White whale

屌，仲以為講踢波個亨利

H&M

搵過無

舊年u記見過，今年唔覺有

之前ZARA有

利工民

馬莎

Cotton on

Uniqlo有

印象中油麻地嗰間飛龍應該有亨利件巴塞

Daychild